De volgende minuut draaide ik stroomafwaarts zacht maar snel in de schaduw van de bank.
Ik heb twee mijl en een half gemaakt, en vervolgens naar het midden van een kwart mijl of meer de rivier, want al snel zou ik de veerhaven passeren, en mensen kunnen me zien en begroeten.
Ik stapte uit tussen het drijfhout, en leg dan neer op de bodem van de kano en laat haar drijven.
Ik lag daar en had een goede nachtrust en rook uit mijn pijp, kijkend weg in de lucht; geen wolk erin.
De lucht ziet er ooit zo diep uit wanneer je gaat op je rug liggen in de maneschijn; Ik heb het nooit eerder geweten.
